（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

除左荃灣近距離開槍謀殺同油麻地向天開槍外，
沙嘴道同龍翔道開呢三槍點解冇人講，記者又冇報？
只有一槍比人影到係九丈遠平射示威者，係警察冇生命威脅下意圖搵示威者練靶啊！！
唔該勇武你地真係唔好以為衝埋去打先有事啊，呢三槍唔中真係好彩咋，向住咁多target射埋去，好大機會會中一個！
我真係唔想見到你地出事，暫時冇其他更有效嘅武器之前希望大家忍一忍，唔好面對面去攻擊黑警，其他做咩都支持！

推

其實呢單仲大獲

First aid 同記者都好危險

其實有個手足手部中槍

係咪就係呢到 射碎咗手骨個手足

有可能，負傷逃走⋯⋯

【浸大編委訊】荃灣有示威者手部中彈，急救員初步診斷為手骨爆裂。

p

可惜完全冇人理
推極都唔郁

推，其他可以話受生命威脅，呢單冇得講，煲大佢

尋日睇完記者會諗住記者會發酵，點知冇，所以我今日cap番出來

Tui

痴撚線
真槍平射
屌你老母
真恐怖分子
革命成功一定清算曬你班仆街

屌你老母講開槍射唔中個語氣幾撚可惜
暴徒前暴徒後講親都窒一窒，係咪又想嗌曱甴呀

最驚係手足中左唔敢去醫院

我都覺佢心諗點解啲眼界咁差